「美軍來了我帶路」九一四召集數萬名在港美國人舉行反共大集會

雖然一直以來講美國戰線都有啲距離，只限於網上平台接觸佢地做文宣，但點解大家冇諗到仲有在港美國人呢條戰線？既然要urge到美國國會做野，在港美國人顯然會更有say
一直以來都有意無意地忽略佢地參與既重要性，佢地都缺乏相當既渠道認知發生緊咩事，所以呢個集會係勢在必行，為九一五民集會造勢
我建議可以搵學界搞返次全英文集會，唱下美國國歌，扯美國旗！

推

如果行得通 請推我

支持反共

到時黑警敢唔敢發癲清美國人場

去蘭桂坊做文宣 有人搞就組隊去做